不得不讚政府效率

聽我朋友講上星期5入表攞4000 今日已經收到sms

SMS有柒用 最緊要錢

不得不笑支那樓主嘅智商